厲害了！港人講地又洗出絕招「K.O.術」

K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!
K.O. !!

巴塞輸拜仁2-8 , 港人港地都可以照講KO

對法律理解重停留五百年前

違法而無人檢控咪法治已死囉
咁有邊啲人違法而無被檢控都好淺而易見啫